

第 1 冊  第 1 課

課文全新字:一拍手二三四向上下左右
  設定習字:一手二三向上下左右
  比對習字:一手二三向上下左右
漏設之習字:
設定非習字:拍四
比對非習字:拍四
    漏設字:

第 1 冊  第 2 課

課文全新字:套圈真好玩先小狗再羊個兩哈中了
  設定習字:好玩先小再羊哈中了
  比對習字:好玩先小再羊哈中了
漏設之習字:
設定非習字:套圈真狗個兩
比對非習字:套圈真狗個兩
    漏設字:

第 1 冊  第 3 課

課文全新字:摺紙張方想什麼呢條魚水游球
  設定習字:四方什呢魚水個拍
  比對習字:四方什呢魚水個拍
漏設之習字:
設定非習字:摺紙張想麼條游球
比對非習字:摺紙張想麼條游球
    漏設字:

第 1 冊  第 4 課

課文全新字:猜誰的尾巴長短像扇子猴兔孔雀
  設定習字:誰的尾巴長短子孔
  比對習字:誰的尾巴長短子孔
漏設之習字:
設定非習字:猜像扇猴兔雀
比對非習字:猜像扇猴兔雀
    漏設字:

第 1 冊  第 5 課

課文全新字:五回家天黑太陽山鳥要我也是溫暖地
  設定習字:五回天太山要也是地
  比對習字:五回天太山要也是地
漏設之習字:
設定非習字:家黑陽鳥我溫暖
比對非習字:家黑陽鳥我溫暖
    漏設字:

第 1 冊  第 6 課

課文全新字:六窗戶打開外面綠色草關裡人笑聲
  設定習字:六我戶打外面草裡人
  比對習字:六我戶打外面草裡人
漏設之習字:家
設定非習字:窗開綠色關笑聲
比對非習字:窗開綠色關笑聲
    漏設字:

第 1 冊  第 7 課

課文全新字:七分果妹給爸媽到最後剩大哥自己
  設定習字:七分果妹給到大自己
  比對習字:七分果妹給到大自己
漏設之習字:兩
設定非習字:爸媽最後剩哥
比對非習字:爸媽最後剩哥
    漏設字:

第 1 冊  第 8 課

課文全新字:八愛在院運動送毛巾燈看書杯
  設定習字:八爸在院毛巾笑看杯
  比對習字:八爸在院毛巾笑看杯
漏設之習字:媽條開
設定非習字:愛運動送燈書
比對非習字:愛運動送燈書
    漏設字:



第 2 冊  第 1 課

課文全新字:春雨ㄒㄧㄌ啦種說吧們發芽桃樹花都啊
  設定習字:春雨啦說吧們桃開花家都啊
  比對習字:春雨啦說吧們桃開花家都啊
漏設之習字:真
設定非習字:種發芽樹
比對非習字:種發芽樹
    漏設字:ㄒㄧㄌ

第 2 冊  第 2 課

課文全新字:找來老師帶去油河邊聽ㄏㄨㄚ唱著歌走臉容你
  設定習字:找來老師去油河唱著歌走你
  比對習字:找來老師去油河唱著歌走你
漏設之習字:綠
設定非習字:帶邊聽臉容
比對非習字:帶邊聽臉容
    漏設字:ㄏㄨㄚ

第 2 冊  第 3 課

課文全新字:不跟比美高怕風吹倒知道冬過消息快樂
  設定習字:不跟比美高怕吹知道消息快
  比對習字:不跟比美高怕吹知道消息快
漏設之習字:樹後送
設定非習字:風倒冬過樂
比對非習字:風倒冬過樂
    漏設字:

第 2 冊  第 4 課

課文全新字:和雞做朋友請吃蟲謝能青嗎貓骨頭牛喜歡同心
  設定習字:和做朋友請吃能青貓牛同心
  比對習字:和做朋友請吃能青貓牛同心
漏設之習字:狗
設定非習字:雞蟲謝嗎骨頭喜歡
比對非習字:雞蟲謝嗎骨頭喜歡
    漏設字:

第 2 冊  第 5 課

課文全新字:名字蛙對蝴蝶有時候叫蝌蚪竹筍興他就
  設定習字:名字蛙嗎有時候叫蝌蚪竹就
  比對習字:名字蛙嗎有時候叫蝌蚪竹就
漏設之習字:兩蟲聽
設定非習字:對蝴蝶筍興他
比對非習字:對蝴蝶筍興他
    漏設字:

第 2 冊  第 6 課

課文全新字:橋東隻白西間音讓起掉退
  設定習字:過東隻白狗西兩間音起掉退
  比對習字:過東隻白狗西兩間音起掉退
漏設之習字:邊黑聲對謝
設定非習字:橋讓
比對非習字:橋讓
    漏設字:

第 2 冊  第 7 課

課文全新字:交傘這窩孩遊戲爺休ㄙ迎
  設定習字:交他張綠鳥這孩遊爺休風迎
  比對習字:交他張綠鳥這孩遊爺休風迎
漏設之習字:樹喜歡讓對
設定非習字:傘窩戲
比對非習字:傘窩戲
    漏設字:ㄙ

第 2 冊  第 8 課

課文全新字:蝦可憐雲兒飄幸福生平安住
  設定習字:可雲兒想幸福生媽平安住樂
  比對習字:可雲兒想幸福生媽平安住樂
漏設之習字:樹最讓
設定非習字:蝦憐飄
比對非習字:蝦憐飄
    漏設字:

第 2 冊  第 9 課

課文全新字:九搖椅十歲日很只坐會出又故事船輕睡
  設定習字:九椅十日很只坐會出又故事
  比對習字:九椅十日很只坐會出又故事
漏設之習字:送喜歡聽像
設定非習字:搖歲船輕睡
比對非習字:搖歲船輕睡
    漏設字:

第 2 冊  第 10 課

課文全新字:母親節教卡還寫話畫朵多表示您敬祝
  設定習字:母親卡寫話朵多表示送敬祝
  比對習字:母親卡寫話朵多表示送敬祝
漏設之習字:對愛
設定非習字:節教還畫您
比對非習字:節教還畫您
    漏設字:

第 2 冊  第 11 課

課文全新字:本領賽飛得跑ㄍ吵沒完旁問為鷹馬
  設定習字:本領兔跑吵沒完旁問為麼馬
  比對習字:本領兔跑吵沒完旁問為麼馬
漏設之習字:聲游聽
設定非習字:賽飛得鷹
比對非習字:賽飛得鷹
    漏設字:ㄍ

第 2 冊  第 12 課

課文全新字:棵希望年見少連忙把拔改李梨直
  設定習字:棵希望年見少連忙把改李直
  比對習字:棵希望年見少連忙把改李直
漏設之習字:猴種樹喜歡最還聽
設定非習字:拔梨
比對非習字:拔梨
    漏設字:

第 2 冊  第 13 課

課文全新字:松喊喂遠答被伯摸那托呀意思低
  設定習字:松得答被伯摸那托呀意思低
  比對習字:松得答被伯摸那托呀意思低
漏設之習字:樹對聽頭
設定非習字:喊喂遠
比對非習字:喊喂遠
    漏設字:

第 2 冊  第 14 課

課文全新字:怎停坑立刻急處幫久才已經乾定爬
  設定習字:怎停坑立刻急久才已經乾定
  比對習字:怎停坑立刻急久才已經乾定
漏設之習字:陽雞聽邊真
設定非習字:處幫爬
比對非習字:處幫爬
    漏設字:



第 3 冊  第 1 課

課文全新字:新如成熟昭鬼針物指甲裂跳
  設定習字:種新如成色飛遠針物指甲跳發芽
  比對習字:種新如成色飛遠針物指甲跳發芽
漏設之習字:像動邊
設定非習字:熟昭鬼裂
比對非習字:熟昭鬼裂
    漏設字:

第 3 冊  第 2 課

課文全新字:鴨許圓點些以變幾腿前忽然
  設定習字:許點游頭對些以後幾條前忽然愛
  比對習字:許點游頭對些以後幾條前忽然愛
漏設之習字:黑邊
設定非習字:鴨圓變腿
比對非習字:鴨圓變腿
    漏設字:

第 3 冊  第 3 課

課文全新字:今更懂病哭現因忍圖而且次頁樣
  設定習字:今更哭現因忍幫真書像而且次頁
  比對習字:今更哭現因忍幫真書像而且次頁
漏設之習字:歲
設定非習字:懂病圖樣
比對非習字:懂病圖樣
    漏設字:

第 3 冊  第 4 課

課文全新字:星晚姐弟亮晶空顆光閃麗共哇數清
  設定習字:星晚姐弟亮晶空光閃麗共哇數清
  比對習字:星晚姐弟亮晶空光閃麗共哇數清
漏設之習字:
設定非習字:顆
比對非習字:顆
    漏設字:

第 3 冊  第 5 課

課文全新字:陣秋林落葉舞機楓漂躲紅根拿洋娃縫衣
  設定習字:陣秋林落葉機樹紅根拿洋娃冬衣
  比對習字:陣秋林落葉機樹紅根拿洋娃冬衣
漏設之習字:傘
設定非習字:舞楓漂躲縫
比對非習字:舞楓漂躲縫
    漏設字:

第 3 冊  第 6 課

課文全新字:冷螞蟻靜哪麻燕南明從正告別覺整洞
  設定習字:動冷哪南明聽從正告別睡覺整洞
  比對習字:動冷哪南明聽從正告別睡覺整洞
漏設之習字:雀
設定非習字:螞蟻靜麻燕
比對非習字:螞蟻靜麻燕
    漏設字:

第 3 冊  第 7 課

課文全新字:語言常用談烏密布訴氣蜻蜓命原黃季妙
  設定習字:語言常用布訴氣輕聲命原季節妙
  比對習字:語言常用布訴氣輕聲命原季節妙
漏設之習字:變
設定非習字:談烏密蜻蜓黃
比對非習字:談烏密蜻蜓黃
    漏設字:

第 3 冊  第 8 課

課文全新字:鼠救獅醒捉王求報放獵網咬破
  設定習字:鼠救爬捉邊王求您報憐放網咬破
  比對習字:鼠救爬捉邊王求您報憐放網咬破
漏設之習字:
設定非習字:獅醒獵
比對非習字:獅醒獵
    漏設字:

第 3 冊  第 9 課

課文全新字:勇士顏鯉敢擋路碰螃蟹身岸ㄆ力及
  設定習字:勇士顏敢擋路最碰身黑岸樣力及
  比對習字:勇士顏敢擋路最碰身黑岸樣力及
漏設之習字:
設定非習字:鯉螃蟹
比對非習字:鯉螃蟹
    漏設字:ㄆ

第 3 冊  第 10 課

課文全新字:學由口應法注翅膀卻句試練習遲
  設定習字:學由教口應法還注卻句帶試練習
  比對習字:學由教口應法還注卻句帶試練習
漏設之習字:蜻蜓
設定非習字:翅膀遲
比對非習字:翅膀遲
    漏設字:

第 3 冊  第 11 課

課文全新字:槍養慣管實累丟半夜味引野狼步屋進
  設定習字:養管實丟倒半夜味引野步屋處進
  比對習字:養管實丟倒半夜味引野步屋處進
漏設之習字:獵醒窗
設定非習字:槍慣累狼
比對非習字:槍慣累狼
    漏設字:

第 3 冊  第 12 課

課文全新字:散公園皮鞋ㄊ鬆ㄐㄡ蜜蜂ㄥ認工作
  設定習字:喜歡散靜公園皮鞋鬆蜜蜂認工作
  比對習字:喜歡散靜公園皮鞋鬆蜜蜂認工作
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:ㄊㄐㄡㄥ

第 3 冊  第 13 課

課文全新字:耶誕月期晴買裝彩掛暗床襪禮具忘
  設定習字:月期晴買裝彩燈掛關暗黃床具忘
  比對習字:月期晴買裝彩燈掛關暗黃床具忘
漏設之習字:
設定非習字:耶誕襪禮
比對非習字:耶誕襪禮
    漏設字:

第 3 冊  第 14 課

課文全新字:謎課照溜講早晨海傍夏它趣底
  設定習字:猜課圓照球興講早晨海夏它趣底
  比對習字:猜課圓照球興講早晨海夏它趣底
漏設之習字:躲
設定非習字:謎溜傍
比對非習字:謎溜傍
    漏設字:



第 4 冊  第 1 課

課文全新字:，。奔垃圾流泳廢汙藍翔煙淨永
  設定習字:奔垃圾流泳廢汙藍翔煙淨讓永
  比對習字:奔垃圾流泳廢汙藍翔煙淨讓永
漏設之習字:獵
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:，。

第 4 冊  第 2 課

課文全新字:「？」奇怪象豬：！毀泥土沖信鼻吸洗澡挖、；培澆
  設定習字:變奇怪象拔戲泥土沖信吸洗澡挖培
  比對習字:變奇怪象拔戲泥土沖信吸洗澡挖培
漏設之習字:
設定非習字:豬毀鼻澆
比對非習字:豬毀鼻澆
    漏設字:「？」：！、；

第 4 冊  第 3 課

課文全新字:達爾文百英國科牠活站穿棕順肩揮ㄗ傷害其
  設定習字:達文百英國科牠活站穿順揮傷害其
  比對習字:達文百英國科牠活站穿順揮傷害其
漏設之習字:蟲腿
設定非習字:爾棕肩
比對非習字:爾棕肩
    漏設字:ㄗ

第 4 冊  第 4 課

課文全新字:萬護鄉車雪米度標鹿或所內浪
  設定習字:萬護鄉車鴨雪米度標畫鹿或所內浪
  比對習字:萬護鄉車鴨雪米度標畫鹿或所內浪
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 5 課

課文全新字:努往腳絕腰悔滿汗行途頂雙臂
  設定習字:努往腳絕腰悔腿滿臉汗行途頂雙臂
  比對習字:努往腳絕腰悔腿滿臉汗行途頂雙臂
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 6 課

課文全新字:房考囪斜她彎片絲記童呼轉
  設定習字:哥紙房圖考囪斜她彎片烏絲記童呼轉
  比對習字:哥紙房圖考囪斜她彎片烏絲記童呼轉
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 7 課

課文全新字:桐苗栗速全每『』沿剛場淡香撿串環
  設定習字:桐苗栗速全每飄沿剛場淡香撿串環
  比對習字:桐苗栗速全每飄沿剛場淡香撿串環
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:『』

第 4 冊  第 8 課

課文全新字:難熱總冰當感爭究竟
  設定習字:鷹醒難雞熱暖搖總冰當感爭究竟陽
  比對習字:鷹醒難雞熱暖搖總冰當感爭究竟陽
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 9 課

課文全新字:熊菜辛苦採收蘿蔔番茄摘鈴薯株塊莖
  設定習字:熊菜辛苦採收蘿番茄摘鈴薯株塊莖
  比對習字:熊菜辛苦採收蘿番茄摘鈴薯株塊莖
漏設之習字:
設定非習字:蔔
比對非習字:蔔
    漏設字:

第 4 冊  第 10 課

課文全新字:壁虎借牆蚊蛇逃拉撥降掌握
  設定習字:壁虎借牆蚊蛇逃拉撥降傘燕掌握
  比對習字:壁虎借牆蚊蛇逃拉撥降傘燕掌握
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 11 課

課文全新字:閒幅蓋章但古簡單木火門慢印
  設定習字:懂閒幅蓋章蟲但古簡單木火門慢印
  比對習字:懂閒幅蓋章蟲但古簡單木火門慢印
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 4 冊  第 12 課

課文全新字:鋸傳魯班需砍斧抓茅割血厲仔細齒鐵省此
  設定習字:鋸傳班需砍斧抓茅割血仔細齒省此
  比對習字:鋸傳班需砍斧抓茅割血仔細齒省此
漏設之習字:
設定非習字:魯厲鐵
比對非習字:魯厲鐵
    漏設字:

第 4 冊  第 13 課

課文全新字:奶封讀級業件第棒ˊ體健康世
  設定習字:奶封歲讀級業件謝第賽體健康運世
  比對習字:奶封歲讀級業件謝第賽體健康運世
漏設之習字:
設定非習字:棒
比對非習字:棒
    漏設字:ˊ

第 4 冊  第 14 課

課文全新字:雖校架功等假勸淘咪導陪伴恩惠
  設定習字:雖校慣架功等假勸淘咪導陪伴恩惠
  比對習字:雖校慣架功等假勸淘咪導陪伴恩惠
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:



第 5 冊  第 1 課

課文全新字:探險蜘蛛結螢界無盤闢入博館恐龍巨噴景
  設定習字:探險結界無盤容入博館恐龍巨骨噴景
  比對習字:探險結界無盤容入博館恐龍巨骨噴景
漏設之習字:
設定非習字:蜘蛛螢闢
比對非習字:蜘蛛螢闢
    漏設字:

第 5 冊  第 2 課

課文全新字:驚男特金髮極始鏡眼腫透淚突電剃
  設定習字:驚男特金髮漂極病始鏡眼透窗淚突電
  比對習字:驚男特金髮漂極病始鏡眼透窗淚突電
漏設之習字:獅熟
設定非習字:腫剃
比對非習字:腫剃
    漏設字:

第 5 冊  第 3 課

課文全新字:情形肚餓化展深接招樓於遍蹤影趕抱千論
  設定習字:情形肚化展深累招接樓傍於趕抱千論
  比對習字:情形肚化展深接招樓傍於趕抱千論
漏設之習字:
設定非習字:餓遍蹤影
比對非習字:餓遍蹤影
    漏設字:

第 5 冊  第 4 課

課文全新字:波斯飽滋決銜造軟綿沙碌釀糖主算非失終
  設定習字:波斯飽決造溫窩軟綿沙碌糖主算非失
  比對習字:波斯飽決造溫窩軟綿沙碌糖主算非失
漏設之習字:
設定非習字:滋銜釀
比對非習字:滋銜釀
    漏設字:終

第 5 冊  第 5 課

課文全新字:題位辦營演提該鱗係另喝女露案理妳唉越午便騙
  設定習字:位營演提題該係另喝女案理妳越午便
  比對習字:題位營演提該係另喝女案理妳越午便
漏設之習字:
設定非習字:辦鱗露騙
比對非習字:辦鱗露騙
    漏設字:唉

第 5 冊  第 6 課

課文全新字:剪嗚燒壺式易危解迴紋儘助帽使防止滴服保
  設定習字:剪燒式易危解迴紋助帽使防止滴服保
  比對習字:剪燒式易危解迴紋助帽使防止滴服保
漏設之習字:鐵
設定非習字:嗚壺儘帽
比對非習字:嗚壺儘
    漏設字:

第 5 冊  第 7 課

課文全新字:曹秤操堵柱嘴舌討重桿宰艘沈線石量
  設定習字:秤曹操柱嘴舌討重辦桿宰船沈線石量
  比對習字:曹秤操柱嘴舌討重辦桿宰船沈線石量
漏設之習字:
設定非習字:堵艘
比對非習字:堵艘
    漏設字:

第 5 冊  第 8 課

課文全新字:聆啾吱昆觀察枯枝各姿態錯離悄
  設定習字:聆啾吱昆觀察枯枝蜻蜓各姿態錯離悄
  比對習字:聆啾吱昆觀察枯枝蜻蜓各姿態錯離悄
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:

第 5 冊  第 9 課

課文全新字:賞溪溼客群互相受嚇壞羽啄食嘆留依捨
  設定習字:賞溪溼客群互相受壞羽食翅戲留依捨
  比對習字:賞溪溼客群互相受壞羽食翅留依捨
漏設之習字:蝦
設定非習字:嚇啄
比對非習字:嚇啄
    漏設字:嘆

第 5 冊  第 10 課

課文全新字:珠滾豆鑽荷珍潤植扮精神翠戴顯股漸蒸
  設定習字:珠顆滾豆荷珍植扮精神翠戴顯股漸蒸
  比對習字:珠顆滾豆荷珍植扮精神翠戴顯股漸蒸
漏設之習字:露蜘蛛蝴蝶
設定非習字:鑽潤
比對非習字:鑽潤
    漏設字:

第 5 冊  第 11 課

課文全新字:企鵝鰭擺笨敵趴滑蛋孵翼胃餵包父
  設定習字:企鵝膀內套擺笨敵趴滑蛋翼胃餵包父
  比對習字:企鵝膀套擺笨敵趴滑蛋翼胃餵包父
漏設之習字:餓
設定非習字:鰭孵
比對非習字:鰭孵
    漏設字:

第 5 冊  第 12 課

課文全新字:獸劇除夕村婆（）民乙幕伸飯娘凶猛付緊頓貼睛痛仙
  設定習字:獸除夕村婆民乙伸飯躲凶付頓睛痛仙
  比對習字:獸除夕村婆民乙伸飯躲凶付頓睛痛仙
漏設之習字:
設定非習字:幕娘猛緊
比對非習字:幕娘猛緊
    漏設字:劇（）貼

第 5 冊  第 13 課

課文全新字:賀部寄箱廣柳肉麵碗臺北念搬鄰居
  設定習字:賀部寄箱廣柳肉麵碗臺北影念搬鄰居
  比對習字:賀部寄箱廣柳肉麵碗臺北影念搬鄰居
漏設之習字:
設定非習字:棒
比對非習字:棒
    漏設字:

第 5 冊  第 14 課

課文全新字:換聯街巷團昨祭拜祖壓錢輩俗孝懷惜農曆
  設定習字:換聯街巷團昨拜祖壓錢俗孝懷惜農曆
  比對習字:換聯街巷團昨拜祖壓錢俗孝懷惜農曆
漏設之習字:
設定非習字:祭輩
比對非習字:祭輩
    漏設字:



第 6 冊  第 1 課

課文全新字:霧推棉靈隱粉含苞待聞耳牽嗡鬧
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:鼻露
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:霧推棉靈隱粉含苞待聞耳牽嗡鬧

第 6 冊  第 2 課

課文全新字:微周紀輪呵旱楚錄追祕靠寬窄寒替
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:圈
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:微周紀輪呵旱楚錄追祕靠寬窄寒替

第 6 冊  第 3 課

課文全新字:雕狀刀脖冠秀姑巒虹刷潔玉漱佛近創品偉寶藏
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:橋累
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:雕狀刀脖冠秀姑巒虹刷潔玉漱佛近創品偉寶藏

第 6 冊  第 4 課

課文全新字:港鎮彰灣史佳寺后宮唐曲迷磚宜茶餅鳳糕嘗遭
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:港鎮彰灣史佳寺后宮唐曲迷磚宜茶餅鳳糕嘗遭

第 6 冊  第 5 課

課文全新字:膽醫盆沾胸背增智慧繞擦灰卵加並代既馨
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:熟圈嚇
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:膽醫盆沾胸背增智慧繞擦灰卵加並代既馨

第 6 冊  第 6 課

課文全新字:掃墓約陰輛概墳雜夫束合佑利座瓦
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:祭禮
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:掃墓約陰輛概墳雜夫束合佑利座瓦

第 6 冊  第 7 課

課文全新字:類構格橫識修建臣楊闊嫌例性訓
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:謎圈
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:類構格橫識修建臣楊闊嫌例性訓

第 6 冊  第 8 課

課文全新字:顧遇端持適距腦視閉鐘檢查怨充必勞衝目擔差忠
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:顧遇端持適距腦視閉鐘檢查怨充必勞衝目擔差忠

第 6 冊  第 9 課

課文全新字:強減肥育零塞胖梯喘糟耗排通疾巧克圍之恆
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:喊
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:強減肥育零塞胖梯喘糟耗排通疾巧克圍之恆

第 6 冊  第 10 課

課文全新字:戒菸抽冒播染損尤設計廳央肺燃薰呆亂切
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:鼻緊
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:戒菸抽冒播染損尤設計廳央肺燃薰呆亂切

第 6 冊  第 11 課

課文全新字:屑陶侃令煩料積融鋪堆皇帝戰材釘
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:麻剩
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:屑陶侃令煩料積融鋪堆皇帝戰材釘

第 6 冊  第 12 課

課文全新字:肯尼	殘缺夠翻曾牙朗划板汽孤棄惱足
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:緊
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:肯尼	殘缺夠翻曾牙朗划板汽孤棄惱足

第 6 冊  第 13 課

課文全新字:潭台邵族田與妻倆惡銀殺刺雷丈尖社喚
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:獵嚇緊累
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:潭台邵族田與妻倆惡銀殺刺雷丈尖社喚

第 6 冊  第 14 課

課文全新字:阿抬叢躺貴聰夾仰疼死盒藥慘灼
  設定習字:
  比對習字:
漏設之習字:啄緊嚇
設定非習字:
比對非習字:
    漏設字:阿抬叢躺貴聰夾仰疼死盒藥慘灼

